連狗入一入黎

起受害者個post就唔撚del
ptgf就del得咁快手
點呀 冇相所以唔del呀
定係你想睇呀？

屌你老母呀連狗 你老母比狗屌緊呀仆街仔

汪 汪

連囝老母比人放咗上嚟，點同

連囝老母好撚慘 做雞養大左連囝之後仲要日日比狗屌

連狗食屎大
有種ban鳩我